
                      Doblaje pésimo y horrible. El peor que he escuchado de la infinidad de películas que he visto. Realmente, es muy feo hacerle esto a Jack Nicholson. No tengo nada más que decir, salvo que la película en sí y, como historia, es muy buena. Simplemente hay que verla en inglés y listo.
        
            